日本公司香港員工，你問我盡量答

利申 你地去旅行有機會用到我地公司 😀

sogo定吉野家?

line?

松屋好食好多喎

吉野家直接點餐親切啲

日本城幾時有大減價

使唔使學日文

ntt？docomo？

松屋依家做完500円燒牛肉定食未？